出身係單親家庭既女人脾氣特別有問題

屋企只要父母離婚或偷食
生出黎既女人就會亂屌人
有心理病

認同 - 正評
女人 - 預評

比人亂屌完？

係日日24小時都亂屌

慣咗咪得囉

仲有一樣
通常獨生女都佔有慾特別高同埋自我中心

反對

Exactly

我知你單身家庭慘，但都唔可以咁乞人憎

你地係呀嘛

識我啲人都話我點解我無脾氣，有個有雙親嘅男同學仲話佢個妹脾氣好差，佢啲朋友都差，就問我點解咁奇怪。 但今日睇到呢個po仲得意，專歧視啲單親家庭。其實條女唔岩你，搵另一個啦，都唔關雙親同單親事。

佢地對朋友好人到不得了，對男朋友就咩都出曬黎呢

認同 - 正評
女人 - 負評

下 你不如換女啦，唔係個個都係咁

你應該整件單身家庭男/女試下，我2個ex唔係都係乖，然後接住3個都係單身難頂到

單身家庭？？？

換女啦，女死女還在，只怕唔敢換

點會撞正3件單親都係難頂先，好難唔信wo，之前仲要試過雙親明明無事

我36歲都未結到婚就係次次到想結個下頂唔順佢地脾氣選擇分開

Sor囉急打錯，嬲緊呀嘛

妖，又好多又黑仔，即係點架

我換咩差，我就黎唔7拍拖
屌，用錢同屋企人朋友旅行供樓玩車算閪數

不過女仔脾氣越差，代表佢係屋企被人寵壞，唔係咩？

我都覺得唔關獨生唔獨生事

我女朋友單親家庭但係我覺得冇乜問題

我都以為係，但學曬呀爸/呀媽衰性格，一無安全感就亂黎，好難頂

你中左六合彩呀，睇下投票人數，真係唔關就唔會正評到咁啦

拎過野既慘到廢事出聲

冇家教呀頂，中point

單親獨生女死得最勁

單身家庭

喂sor囉，嬲緊呀嘛

唔係架，單親家庭啲父母都唔湊架，比晒婆婆爺爺或者親戚個啲嘅，你啲女朋友呢，都算幸福啦，我呢啲真係唔知單親都算唔算，但又叫單親家庭。不過唔岩就應該分手，唔好勉強自己同脾氣差嘅女人一起囉，結咗婚都唔幸福。

agree 一個屋企冇個男人係度真係
之前識條女單親家庭 屋企得老母同家姐
典型臭西格

屌，最衰佢地出曬去做野無人湊佢
連續3個都係自己一個係屋企管自己
又冇細路呀哥家姐細妹
變到自己對親密既人相處乞人憎都唔知

係臭西格！！
Exactly

都係嘅，但我妹宜家係雙親，有爸媽，但係脾氣好差。
但我細個係媽到婆到姨到婆到媽到姨到⋯被人當波踢啦當係，但我脾氣無差，係講嘢太直接。

屌最衰追個時扮曬野，一齊左先拎曬野

你寄人籬下仲好d，要識得睇人面色
跟老豆/老母住自己一個唔察覺自己有咩問題

算啦，搵返雙親家庭嘅女，你都怕咗啲單親家庭。無謂搵自己勞氣

最衰我覺得自己如果揀女人睇呢樣野太on9
但奈何撞正都係咁先黑仔

脾氣差都可以扮到好好，但點都有個壞習慣，試下經常性激嬲女性朋友做下實驗，脾氣差嘅一定好嬲，就好似啲大媽被人扑頭，好快就打返人轉頭，又叫又打，脾氣好啲嘅無咁激動，睇到佢係無奈，有啲會玩返你嘅係代表貪玩，都唔算脾氣差嘅。我拍拖都會咁激嬲男朋友，因為我想知道佢底線係邊，咁樣相處了解好啲囉，雖然成日同佢講笑，但最後我一定會氹返嘅，佢一唔開心盡力氹囉(ps男朋友脾氣仲差過我)

呢樣真
識親單親女都係臭閪黎

你估無提過咩

你男朋友中六合彩姐

試過就知咩料呀！

咁大約點講

極同意

「你知唔知你成日咁嘅語氣對我，我會唔開心㗎，比着我試吓一次咁嘅語氣對你，你都唔開心啦，一個家庭最緊要係和睦呀嘛，我唔係要你即刻改，但盡量啦」

講完10鳩幾次咪一樣

試過過野既無唔同意架

我當然係中過招啦

同意

中晒伏

對朋友特別好 對自己老公特別衰
但結婚前未表現出嚟
之後就不停嚟料

冇老豆冇老母啲人心理係唔正常
盡可能都唔好識

呢個真
有兩任家庭都係唔完整
就係脾氣最臭嗰兩任
真係唔係歧視, 但佢地好鍾意當自己係悲劇女主角

獨生女
做朋友領教過

咁就岩啦

通常我認真拍長拖
一定唔簡細女同獨生女
完全唔識就人乜都要就哂佢，
小公主又弱智

多數簡家姐 樣可以整容 錢可以搵 處唔處冇所謂 但江山易改品性難移
一齊左發覺夾唔到 慘過自己一個
嘈交多過食飯

咁睇晒全部啲留言，我係單親又本身獨生女，嘩，我中晒，如果唔係我妹係我14歲時出嚟，我仲係叫獨生。

Btw,雙親嘅阿妹佢仲係小朋友，有次我帶佢食元氣扭計唔用筷子，我激到呢，忍啊⋯最後身邊朋友俾佢用叉。

好啦，之後帶佢去街去溜冰，又激到呢，佢係咪問「到未呀！」個下好令人炆，但我照嘻嘻哈哈同佢講係前面好快架啦！

唉！我真係唔知我媽點教女，教到我妹呢，唔想同佢多啲交流，之前細個還好，越來越大就越難教，我宜家係避開多。

家教真係好重要，又有一次我妹叫同學嚟屋企玩，咁最後我妹扭計唔肯執返啲玩具，叫佢朋友執，咁佢朋友梗係唔肯，就鬧佢朋友。

後父出嚟問咩事，先話返個女，佢話「你去人地屋企食飯，人地叫你洗碗都唔肯啦，喂，大佬啊，你叫朋友嚟你屋企玩，係咪你負責返先⋯」

不過我媽無乜家教，所以到最後就算有後父得閒睇，都未必係脾氣好啲女仔。

所以單親家庭機率只係比雙親家庭大啲，唔代表單親家庭全部有問題嘅。

同埋脾氣可以改，提前係好重視你，因為我都有朋友，女仔單親，佢以前脾氣真係好差，但宜家改咗好多。

直情當自己係皇太后啦
li d 社會問題我唔識解決
留番比社會

咁樣採鋼絲
藝高人膽大啊 絲

有一任又貪錢又自私, 當我atm咁撳
明明打開銀包仲有500-1000
乜都同我講冇錢啊要我請/幫佢比
買包糖都要等我行埋嚟先肯埋單 cls

脾氣臭到仆街, 嗌交又唔會溝通
成日以死相逼, 情緒化到仆街
小小事嗌生嗌死
呢一任係唯有一任我分咗手咁耐都仲咁撚憎佢

另一任就無咁多乞人憎症狀
但淨係嘈起上嚟乜都唔聽人講, 當正自己係悲劇女主角呢樣
已經夠斷送一段感情

男人咪一樣 講到淨係得破碎家庭嘅女人會有問題

細女小公主
獨女皇太后

男朋友又咪係一生一世，唔通脾氣差都要咩 氹人果個好攰

名義上係男朋友
我睇落似出氣袋兵
唔好怪我直接

例子？朋友都計

正常要分手啦，脾氣差唔應該助長

我以前成日都好攰
而家輕鬆好多

脾氣差嘅應該死鳩晒佢就啱

我反而覺得死咗老豆啲朋友特別nice 對朋友唔計較

其實atm嗰任我都覺得係
只係嗰陣又唔甘心, 又覺得唔想咁快放棄先勁撚on9咁捱落去
好記得開頭一齊已經覺得唔夾, 第3-6個月係極想分手
次次有機會講, 佢就會話宜家跳樓/撞車死, 又話攬住隻狗一齊跳樓(我好撚鍾意佢隻狗)
嗰陣仲係學生, 冇分析咁多, 淨係唔想害咗人所以繼續一齊算

宜家諗番起都仲係好撚憎佢
條友厚面皮到散咗之後叫我嚟帶佢隻狗睇醫生同埋買糧比佢
又話我點都仲係隻狗嘅daddy乜乜乜
cls

我有個男性朋友之前拍拖，識咗個單親家庭嘅女人，佢地係返工識，但條女初初好地地，到拍拖個陣見真章，返工同女客人講嘢落單，個女朋友睇到實一實，然後等放工問責，每晚都會有。

最後分手個陣𠝹手想復合，當然最後個男決定以為佢好為由堅持分手，後來返工個到未辭職啦，前女友日日借啲意係公司打佢。

再後尾我男性朋友話佢自己辭職後，成一年無點出街，呢幾年都話唔想拍拖。

其實都幾恐怖，而且我未講得完整⋯

拿 一個願打一個願捱
有人肯捱 啃左佢
當為左個社會出番分力

下 以前有個同學超港女
正正就係死老豆

別了，下一代一定都係脾氣差

繼我之後佢換咗2條仔啦
屌佢老味快啲搵人啃咗隻臭西佢

脾氣太好會俾人恰

條女個腦short short 地
但為免加重醫療系統負擔
唯有辛苦受害既巴打

女人係雞係公廁

條女自稱藝術家
所以嗌親交都會掟嘢, 控制唔到自己脾氣
話係藝術家脾氣喎 屌佢老味臭閪
我最後分手嗰陣喺條街到鬧到佢仆街 知唔知醜

拿 我唔係特登踩女人
好就女人唔好就累人li 句萬年岩用
你朋友果單冰山一角炸
仲有好多捱緊

咁父母離婚偷食既獨生女咪仆正街???

你岩 唔只恰
個勢比人食住就番唔到轉頭

3個都係咁有冇諗過其實係自己問題

好耐冇試過大街大巷同女仔大大聲嘈

我唔係單親家庭女仔
但負評
因為你唔可以以偏概全

運姐 唔好乜都自己問題

實例？

如果真係運 咁多正常女仔但係樓主3個都係難頂嘅話 咁真係好黑仔

樓主自己諗吓啦 真係運都冇計希望你下個會更好

無論點都好，樓主唔分手，一日都係到怨單親家庭啲女 其實應該係拍拖之前了解先，拍咗拖又唔係唔可以分手，無謂搵自己勞氣，又話邊個差，遇唔岩人就應該立刻分手啦。

唔關單親事 係條女自己有問題

一個人黑起上嚟遇到三件已經唔錯
有d 女仔一世都遇著仆街玩鳩佢感情肉體金錢果d 你都未見識過

嗰次真係頂唔順
之後嗰任一樣都係單親嗰個都逼到我咁做
相反現任一次都無

又要中意又要怨，都唔明啲男人嘅灑脫去晒邊。
搵女朋友係呢個世代又咁方便⋯

而家冇咪爽囉
但有d 人覺得唔仆街唔係愛情

我敢講 得罪咁多位巴打
有j人型生物多的是
但算得上真男人冇幾多個

我自己都唔算咩真男人

我都識呢啲人
佢地覺得係要夭心夭肺咁先爽

唉 不能同意更多

認真呢

一女還有一女西 偏見

唔一定
要睇埋幾歲開始單親 老母點教 同埋性格
唔同雙親果d就無仆街咩

我老母都係，不過呢幾年收左火

有個女同事就係咁 單親家庭大 老豆走左佬
果位女同事係我成世仔見過最多野講既人 好鐘意屌呢樣屌果樣
把口長開唔識得熄制

Exactly，都唔知扮咩閪，好心一齊前表現出黎廢事大事難頂

咪就係，大家都有壓力

唉

品好重要

好似佢地本身家庭唔完整, 作為另一半就有義務要受晒佢啲陰影所帶出嚟嘅反抗行為

唉，一齊前咪扮唔溝你呀唉

女人天生麻煩好多，撩交嘈

講得好，我都似

仲一齊緊?

次次我飛完佢地個個求返同我一齊，又唔見前兩個我出聲

你未試過就收聲啦

廢事飛人做仆街

拎過野既無人唔同意

駁唔到 利申中晒

咩都亂屌

唉我無辜架嘛

通常單親家庭啲女人缺愛
會覺得全世界欠左佢地

態度強硬返少少就會俾人話小氣 有問題
明明只係態度無以前咁軟弱

獨生屋企出過問題 但身邊個個都以為我係家姐又點睇
我ex同fd家庭背景好似 但一個係仆街 一個勁善良
屋企有問題唔代表一定會差
屋企人識教咪又好地地
你識嗰啲擺明係屋企冇教/份人有問題喇

嗰陣條ATM八婆就係咁樣話鳩我
話我成個女仔咁咁小氣
我心諗你都痴撚線 成副身家比晒你做你奴隸就最好?

你試過未先嘈嘈貢

你拍拖之後再講野啦

ex係，但同主題相反

咁私生子呢
我未識過一個人係私生子

私生子既男仔都問題大

唔止女人同單親家庭
好多獨生既都有問題

我個ex係
好撚多野好理想化 好想成日都新鮮感

大在自我中心，不過唔會閪，係女人煩好多

兄弟姊妹家姐好重要

好難一概而論
有見過好渴望被愛，對另一半死心塌地到有啲戇鳩嘅囡囡 亦見過唔信愛情拍吓散拖就算嘅不婚主義囡囡

見過同試過兩回事呀

點樣扮唔溝
即係佢引你落答？

咪下下叫人收聲
我地要(扮)以理服人

拿你就拎到重點出嚟
不過我地作為經驗分享 甚至放負
冇可能包括哂所有情況
只能夠用大多數人既身邊事物作理據

我覺得真係因人而異
識一個都係單親嘅
個人好有涵養同禮貌

+1

要個老豆/老母好識教
自己又生性 太難啦

單親比較敏感係真
不過每個人有唔同reaction 有人會簡屈係心 有人會做臭西 亦有人唔想重蹈父母覆轍所以更愛一段關係
每個人reaction唔同
你遇到臭西就blame晒其他單親女
平時話全部女人係雞都算啦 太地圖炮都唔想理
不過今次人地單親已經好慘 重要攻擊人地痛處只因為你條女係臭西？
你條女係雞關人撚事？

利申唔係單親

其實男人都係

都話對朋友完全無問題落

屌未試過單親都唔明

以偏概全

默默留下正評離去

佢梗係想 你做唔做丫？

人地會唔會係你面前自爆啊 on9

我就覺得單親會自立啲，特別係單親家庭嘅長女
單親環境下，唯一家長外出工作，孩童時代一定要靠自己，會早啲學識做家務，學識做人，面對現實

不過單從單身去批死一個人，同批死所係女人就係雞，係男人實叫雞一樣，只係以偏概全，更何況樓主所講嘅情況，唔見雙親女有幾唔同，要噉一樣都會噉

以為自己開post

無計，換女啦
好女多的是，唔好吊死一棵咁嘅嘢

咁我有見人地老豆老母架嘛on9
未撚沖出黎柒啦

係她在唔在乎你都有幾鍾意你，同埋你自己有冇太就她，唔關家庭背景事

物以類聚 人以群分
無論咩出身都有性格好或者唔好既人
你一直遇到咁既人
就應該好好檢討自己
你係咩人 你值得咩人

佔有慾高真

利申獨生女

yes

咁你同叫人唔好吸毒
同埋關心身邊人孝順父母果d 廢話有咩分別？

若果單親/細女/獨生女做一堆
非單親大女 二女做一堆
你睇下有冇分別?

拿 我一出post 係話細女 獨生女
單親我冇比意見

對住條女又辛苦，佢屋企人都唔好得邊，老實講，呢d情況你幾好都冇撚用，唔好以為改變到條女，救到佢
利申：過來人，已散

經濟負擔無乜問題嘅單親家庭子女又反而幾好相處

唔同意
有d 連對朋友都現曬形

same here
以後都唔敢搵

我見有個獨生女同學佢講話
以前佢大伯養唔店個女想佢老豆幫手養

佢果陣讀中學 攞把刀以死相間唔俾佢堂妹入佢家門

到到大個搶人男朋友洗盡d兵仔
男人之間周旋拎盡著數

好奇怪我同佢唔過電
佢又肯同的乜都傾
但都唔好得去邊

咁都傾得落⋯咁嘅觀音娘娘，我接受唔到做傾訴對象。

屌唔想話係歧視，但身邊識兩個女既，
都係單親家庭得老母教，一個就價值觀錯哂去做kol雞，一個就好唔輸得 乜柒都要贏人，搞風搞雨

下咁遇到係同事同學既單身西女人
又要檢討自己？
有得揀咖？

佢果陣成日打比我傾計
約我去食飯
我冇所謂娘娘唔娘娘
當係普通朋友吹水姐
不過性格上真係惡頂

唔輸得 獨女更加啦

唔輸得個個有個家姐既，但就叻佢好q多，
個陣迫住要聽佢歪理，批鬥佢個家姐要病左既老母戴口罩 話你唔想病就自己戴口罩，做咩要病人自己戴

我係對自己男朋友佔有慾強only
其他無乜嘢
不過可能因為咁男朋友就離開左我

我反而想知係咪單親既都會乜叉都聽老母話

我相反，因為我母親係一個極端分子，正宗搞屎棍又懶嘅女人，我出世到宜家未見過佢打工，除咗短期一兩個星期個啲。

臭你又奶？

我媽早年雙親，年少單親，中年搵人埋單，宜家以為自己係皇太后咁囉，家務唔識做，雪櫃都可以有蟑螂。

我早年係親戚氹氹轉，所以都係有時返去啊，或者宜家同佢同居先知佢係好惡劣。

一個廢男人一個閪女人 絕配仲怨乜

月野絲

奶完仲唔走？

我試過單親加獨女
簡直比死更難受
出氣atm

同過單親拍 正常過正常人
你自己遇到臭雞又幻想人地條女係

返屋見過幾個
真係成個痴線婆個樣

點強法 我站係男既角度了解下

以前可能真係細個唔識拍拖
好痴身 嗰陣我讀中學男朋友讀大學
成日都想見面想佢搵我
見到佢玩ocamp上莊好多女就成日唔開心
佢又唔鍾意我咁
最後太痴身散左 佢好快就有新女朋友

做佢老公要帶助聽器

自咩春立，講緊佢地亂屌人呀

我女朋友係單親既
但係脾氣又唔算有特別問題

不過佢好鍾意亂諗野 成日覺得人地唔鍾意佢 覺得自己無用
Whatsapp有時用正常語氣打字 佢會誤解左我既意思 然後話我好惡同埋鬧佢

健全家庭就唔亂屌咩

不能認同更多
單身家庭出黎嘅男仔都可以好正常好有上進心
但係單身家庭出黎嘅女仔就會變得好負面 燥底 亂諗
原因喺佢地由細到大都缺乏愛 以致佢到唔識點愛一個人 唔知做咩先岩 做咩會傷害到人
只會站喺自己個位場到諗 永遠覺得自己先喺最慘 最要人關心嘅嗰一個

好多人情世故都唔會明
對朋友可以好正常
但拍拖 個男仔就會明白喺咩嘅一會事
因為可能由細缺乏愛
所以變得好自私 唔太理另一伴感受
變成怪獸港女

全中

拍左9年

女性朋友話自細見呀媽離完婚又結婚，後父都換咗幾個，所以冇信心結婚，但又話好想有人俾到頭家佢，咁即係點？

係個唔開心既環境成長
有邊個唔會變到咁
利申 冇老豆老母

唔好搞到男友都唔開心埋一份好唔好

已過1000正評，法院裁定單親獨生女99%難頂 罪名成立！